Fall Out Boy 啲歌真係好撚正

尤其係centuries同immortal, 聽幾多次都唔厭

centuries 好有氣勢

呢首都好正

情有獨鍾 The kids aren't right, Alone together, Just one yesterday

我第一下以為你係我ex，佢又係話centuries 同 immortals 好正

suger, we're going down

應該唔係啦

我都想有ex

FOB正呀

Uma Thurman

呢四首無敵咁好聽

infinity on high打後完全變咗另一隊嘢
做乜鳩

The Phoenix

可能因為解散左之後patrick solo唔掂，重組返之後變哂

最鐘意呢首

個mv

thanks for the memories

嗰兩首lawyer 都好鍾意
佢好多歌都好聽 不過好幾首啲名水蛇春咁長點記

呢首正真心

話說佢地有冇嚟過香港開show

好似有

Fall out boy死忠
好鍾意pete手詞 Fourth of July 咁正成個po冇人提過

第一首聽就係呢首
之後就愛上左

細個好鐘意聽果隻the over break唔知乜唔記得個名

The take over, the breaks over
中意聽佢地d舊歌

the Phoenix 好似係邊唔知格鬥game 既廣告歌 第一次聽到已經愛上了